一人一個扑野好地方

試過家樂坊後樓梯 比個看更趕走左
巴士一埋站就仆街又太刺激
請問大家有冇啲冇乜人嘅殘厠或好地方推介

報警

學校

屯門法院地下

嘉亨灣對面空地

City 隱藏廁所

大學宿舍，每晚都錄到微量地震

IFC殘廁

夜晚嘅和合石

poly 宿正門

識野清。City勁多廁所冇人

樹頂，順便欣賞美景

係McDonald’s員工更衣室啪啪啪

你屋企

試過係灣仔屋企扑，比人拍片對面啲觀眾最尾仲睇到嘩嘩聲

gay

對手夠配合，邊度都係好地方
唉

梅窩碼頭